反人體工學九巴座位

大家有無覺得依家新款九巴座位實在坐到好撚辛苦？

要成個人坐到曲哂寒哂背咁
正確坐姿係咁樣

係嘅，都要張凳嘅設計配合先得嘅
但係九巴座位設計到咁點坐啊大佬
尤其是係坐啲長途車，強制寒背成粒鐘，落車真係腰酸背痛

條頸啱啱好屈住，勁辛苦，真係超唔好坐

就黎變日經

我都覺得好辛苦

垃圾九巴
屌佢老母

完全唔明點解要設計到咁樣
其實個設計師係咪搞錯咗正確同錯誤坐姿兩張圖

唔撚俾你訓教囉
仆街九巴

係咪要就返老友記本身寒背